係重裝/windows repair個陣用唔到mouse keyboard

如題
上網搵過話用usb2.0 port，但係新機無
入bios睇過都enable哂d usb port
有冇巴打知點做

Reset coms

試過
補充少少，而家windows入唔到，safe mode都唔得
所以想想重裝windows

正常應該得 reset bios先

用番ps2

新機都應該有
btw你用咩板？而家dMB應該都有1個2.0喎唔係咩 最多咪少d
有幾個解決方法:
1. 用PS2
2. 睇下係咪真係冇usb2.0
3. 唔好用win7 用win10

4. 用linux

冇ps2同win10
用緊asus b350m-a，睇過manual好似冇

Reset左，入到重裝個畫面都係用唔到

我之前都試過咁 重開機多幾次就得了

咁神奇 我reboot左幾次都唔得

唔好用mouse 禁tab

啱啱搵到個ps2接口，都係用唔到

Jj插沙求幫拖